有冇人仲搵緊工

而家咁真係準備失業

上年8月之前quit左工 搵左4個月 12返到宜家又想quit

有呀，搵左幾個月仲撞埋武肺

十一月到宜家了

返乜

1月到依家
飯食業